搵工注定難 我已經習慣

沿途承受不留情的雙眼

請給你負擔 叫世上人間

搵工注定難，你卻這樣貪

搵到工都比老母炸型話搵得唔夠多

為家用平反

搵工這樣難 要搵兩三萬

Sad but true

死係唯一解決方法